有冇人覺得35成群D後生仔仲好戲過而家TVB果班新仔

幾時睇都覺得佢地好自然 入形入格

做番自己緊係入形入格啦

班新仔收皮啦

寧願睇綠葉演員做戲

做得好都要比你踩,屌你老母臭閪

俊？你邊度俊？

演員都係要train返黎同草經驗 你估啲演員一出黎就個個做到視帝視后咩

唔係講笑 之前睇愛回家
見到有幾個常註出場既(唔知叫咩名) 講野做野真係好生硬
講野好似背犒咁背
唔係想話35成群個D後生仔做戲好好 但係碼好自然 唔係話好生硬
而家個D真係

黑仔哥頭先好激喎

幾時又有踩
三五成群係當年既滄海遺珠
tvb 係屎係垃圾
知既啦都唔駛日日咁講
班演員大王,林子善，張豪龍，如花個啲都有繼續拍
除左大王睇之後作品單講演技點都稱唔上好啦下話
唔好人講咩你講咩有啲主見好無

你個口吻唔係踩?柒就認啦
演技好都要識選角 你叫黃秋生去做三叔呀 睇下會變成點

黃秋生可能做得掂嘅
但如果搵馬浚偉做三叔就肯定唔得

吓 自番自己有幾踩？點睇都唔係十優狀元啦，除左屌你老母同柒就認 咁就算啦？有無論點討論下？

拎黃秋生講先好笑，佢係拍爛片多佢會carry 唔到？因為佢未拍過同類角色佢覺得佢做唔到？譚耀文梁朝偉劉青雲都做到呢類角色你覺得黃秋生會低一級？

你叫三五成群個班做愛回家你半集都睇唔哂

演技好都要識選角 呢句野好難明咩
黃秋生好演技就唔洗講 佢演技係可以carry到三叔 但已經比之前既角色深入民心
佢90年代形象得幾個 變態佬 殺人犯 大飛哥
90年代尾香港爛片多到成條街都有 就算有出名既人拍都照爛
呢套野個期最出名既我諗得三叔 仲要咁低成本 真係無咩可以挑剔

得喇火頁